Ik sprong uit mijn bed, gewikkeld een sjaal rond me en haastte zich in de gang.
Als Ik opende mijn portier ik leek te horen een lage fluitje, zoals mijn zus beschreven en enkele ogenblikken later een clanging geluid, alsof een massa van metaal was gedaald.
Zoals ik rende de passage, mijn zus de deur was ontgrendeld en draaide langzaam bij de scharnieren.
Ik staarde naar het horror straatarm, weet niet wat er over te geven.
Door het licht van de gang-lamp Ik zag mijn zus verschijnen bij de opening, haar gezicht gebleekte met terreur, haar handen tasten voor hulp, haar hele figuur zwiepen heen en weer als die van een dronken.
